## Напишите класс базового контроллера

Вынесите в него метод action($action) и примените его.

Этот метод должен делать следующее:

+ Вызвать метод access() контроллера. Если получен результат false - вывести сообщение "Доступ закрыт" и прекратить работу
+ Вызвать соответствующий экшн по имени.

## Создайте контроллеры для клиентских страниц

Страниц новостей (действия "все новости", "одна новость") и для админ-панели (действия "все новости", "редактирование", "сохранение").

## Продумайте систему адресов

Например так: index.php?ctrl=CTRL&act=ACT, где СTRL - имя контроллера, ACT - имя экшна.

Напишите фронт-контроллер в соответствии с этой системой адресов.

## Подумайте - не сделать ли для админ-панели другую точку входа?

А может быть другой базовый контроллер? Если решите, что это обоснованно - сделайте.

## *Создайте систему ЧПУ

Адрес вида /XXX/YYY/ZZZ должен транслироваться в контроллер XXX\YYY (вложенность пространств имен неограничена) и действие ZZZ.